點樣可以放低一段8年半既感情？

琴日情人節 佢同我提出左分手
呢一日我成個世界都崩潰
我地分手既原因係不涉及第3者

佢係我心目中係100分既男朋友
其實我地仲中意大家
但係佢一直覺得自己未夠好而內疚

我真係好痛苦 究竟我可以點做？
時間真係會沖淡一切？

男女分別幾多歲

多謝你個回覆令我今日終於笑左一下

我地2個都25歲

如果Sure冇第三者嘅
搵番佢
因為我唔想你男朋友變第二個我，後悔到依家

髒了便 洗一洗 你還年紀細
從沒眼淚與污泥 沒法可清洗
心痛便 剪一剪 那條情感線
無謂縛著掛牽 要看前面
如失戀 未可免
無謂看最壞那邊 越去撥越凌亂
將你煩惱絲一剪 角色 已可改變

我已經好努力咁挽回
我唔會放棄
多謝你

同埋我都唔會放低 因為根本放低唔到
我同佢所有野都好似
家庭背景好似
性格好似
價值觀好似
生活習慣好似
所以我唔會放棄

再沒法可適應別人 願醉掉了能容許你憐憫？

唔需要一個最好既伴侶
呢個世界冇完美既人
快啲同佢講你要既係而家既佢唔係完美既佢
加油

咁點解覺得自己未夠好

講得好岩 多謝你啊巴打
我會try my best!

你都講明話唔會放棄仲開乜post問點樣放低 多鳩餘

佢叫我放低 但我真係做唔到

喺無第3者仲要係大家仲鐘意大家嘅情況下 因為覺得自己唔夠好內疚而話分手 究竟一個人要幾咁on撚鳩先講得出呢樣野

做得唔夠好咪再做啲lor 3歲細佬仔都識啦 25歲仔唔係要人教呀 剩係識得逃避問題 而你仲要柒撚獴獴上黎開post問

你快啲同返佢一齊 咪撚放佢出黎為害人間

佢淡左炸

我都以為我個ex不涉及第3者
點知佢的確係無第3者
但係係蘊釀緊

巴打 咁你點樣捱過嗰段時間？

無
死咗心
但我而家都係間中心痛 同 心掛
我係好鍾意佢
但有啲唔屬於我，我又可以點

我同你一樣
但用淡咗嚟做分手理由
分咗半年有多
心死曬，有人追都無興趣
日日都會忍唔住諗起佢
晚晚發夢都見到佢
好辛苦
我仲諗緊有佢係我身邊嘅未來

我都覺 好似已經對愛情失去信心
對任何人都唔會再有興趣
心入面淨係得佢既位置
都容納唔到其他人了

唯有同自己講自己總有一日會真正放低佢

我怕我都係咁
同佢太好
外表出眾
一齊果陣對我好到爆

但
算啦
全部都係曾經

啱呀
全部都係曾經
幾時可以真正放低

用雙倍時間放低

巴打你本身一齊左幾耐？
我一齊左8年 都唔知要用幾多時間了

咁我咪要用16年

7年
仲要初戀
我有預感會毒撚一世

我要用18年 放左3年

絲打你一齊左9年？因為咩原因分手？ 放左3年仲未放低到？ 我都覺得我會咁樣 而家對任何野都失去哂興趣

點解分手？

7年 其實真係唔易
真心愛過邊會咁易忘記 咁易放低
巴打加油
我都要努力

別on9，一定有另一個對象，但真係鍾意就再試下啦，無謂後悔

我前男友就係話我對佢太好
佢無以前咁愛我所以有罪惡感
其實對一個人太好係咪反而會俾左種無影壓力佢？

我好肯定佢真係無
我會再努力唔會令自己後悔

我都係岩岩分，8年，係無第三者，不過移情別戀

我以為女仔先會講呢啲仆街野 點知男仔都會
利申：ex話對佢太好 佢付出唔成正比 內疚 最後咪又係發現有第3者

點解最近咁多一齊左咁耐既人分手
我都係8年啊巴打
加油 移情別戀真係要死心

人生有咩值得你盡力？你諗清楚有無遇過比今次更唔想放棄既時候

不過你一定要攪清楚原因先 我見好多人其實係俾第二個吸引左 d女人都好肯定以為無

You deserve better的男女反轉？

應該無了 今次我真係唔想放棄

都係8年無能力一齊

已經放低左？

其實好難

巴打幾時分手架？

幾時分手架？

明顯淡咗是但搵個藉口啦
咁on9嘅理由都信

咩唔夠好 講得咁好聽
一句講曬 佢已經唔愛你
完

我都8年
佢有第二個 但我都唔捨得放手
我放低唔到 個心痛到識痛
好痛苦 訓唔到食唔到
一諗起一齊經歷過既野 究竟點樣可以放低？